想問下打拳/跑步邊個牌子sports bra好呀？

因為唔知po喺邊好，所以po左喺呢度

想問下打拳/跑步邊個牌子嘅sports bra比較好？

李寧牌

男人老狗